如果侵拎今屆諾貝爾和平獎，咁孔子和平獎俾邊個好？

要亮劍

今年冇侵侵份

習近平 我在必不成功